新學期就開始喇 一定要比個難忘既學園生活比新同學

記得呀 要一個勁難忘既生活呀

做人要有良知 要拒絕同無良知既人做朋友
甚至唔應該同佢地講野

要記住對家對我地既手足做過既人
以牙還牙 還哂比佢地仔女

一個人既青春期好重要嫁 如果無朋友 真係會有病
千奇唔好咁做啊

一定要9搞佢

希望啲學生哥可以反冧狗仔女張枱,掟書包出街,畫花曬佢本學生手冊同所有教科書.呢個已經係最和理非嘅方法.最緊要係當佢透明,見到掂行掂過撞埋去！

記得 學生時期係要同有良知既人做朋友
近朱者赤更墨者黑
千奇唔好同啲黑心既人做fd子啊

禍必及仔女 你點對我地既手足 全部會還番哂比佢地

一定要遠離佢哋呀，一陣佢哋覺得你蝦佢會㩒緊急掣㗎！

上一代既孹

其實冷暴力係最難受 成班友唔理佢 pe堂唔同佢玩 嘻嘻

留一個難忘的童年比佢地

今晚真係好撚嬲。我諗呢世佢地都唔撚洗抬起頭做人

23巴想讀返中小學 有冇學校收

為人父母既你 就算出唔到黎都好
麻煩一定要灌輸差人好衰觀念 同埋提醒仔女要遠離呢啲人啊
做黑警既人都心理唔平衝 佢啲仔女一定有問題
教壞正常既人就唔好啦

佢地唔會

係每間學校做文宣 貼下堂都好

搵朋友仔叫佢灌輸正確嘅價值觀

你安唔安全啊啊啊啊啊

我未試過咁想讀返中小學

agger

無事啊

我都係 係佢地小學貼文宣有無得諗呢